大家記唔記得當年沙士嗰陣社會係點恢復？

嗰種感覺係點？

自由行

2003年春天的香港，當時的香港行政會議成員梁振英代表特首董建華，商討中央政府開放中國大陸遊客到訪香港的計劃。

直到依家先有好日子